紅磚CAR一問

CBS2C10P An exploration of chinese characters and script

AMA1dD01C history of ancient Chinese and world mathematics

GEC1C31P ways of chinese wisdom

點排法好，求解

推啊

推下

pushhhh

一定要讀這三科

垃圾time table整到無咩有得揀，轉四大名著都無，除非仲有令car推

中國智慧靚car黎
workload 唔多又靚grade

利申：讀過，好彩A+左

GEC

agger 篇讀書報告成篇Google translate都仲有b仔

有冇巴打有讀 understanding ethics in daily life ?

搭單問埋
BSE1B04 Creating Sustainable Living Environments
CSE1B01W Transport and Society
呢兩科點揀

本身想reg APSS1B17但怕reg唔到